「後續討論」三罷後應否設死線

三罷之後 估計到星期二 一切又會如常
再loop星期六日既示威

相信有唔少人都覺得再咁落去唔係辦法
每個星期睇住手足流血 被捕
每個香港人都好心痛 同時 無力

問題就黎喇 我地係咪應該設死線
例如 要求政府48小時內回應五大訴求
否則 無限期罷工或以武力衝擊

我知道無限期罷工係無乜可能
而武力衝擊我地係83展現左比政府知 我地係會玩火

歡迎討論 如果唔係又會進入瓶頸位
要搵個大noise既事件煲大佢 突破瓶頸

而我相信85罷工係一個好好既機會
和理非既殺手鐧係咪罷工
仲有無其他出路？

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推

光復香港，時代革命
85罷工

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

要，如果政府再唔回應就罷交稅同差餉

我知場運動可以拖好耐
但其實愈拖對我地示威者黎講愈唔著數

我唔係鼓吹背水一戰

點樣可以令多啲人響應

之前一直話和理非==》勇武==〉set deadline

依個月完全無咗個策略

極重要呀

無限期罷工唔洗諗
冇公會backup真係冇可能

真呀 而家變左日頭和理非 夜晚勇武
明明有一開始大家都知夜晚唔適合勇武

係咪搵次我地主動開班狗波

要！
下一步就係針對所有支聯辦控制既機構
包括三中商

要

其實都係 但三罷之後既去向應該如何
一切又如常 係咪香港人開始習慣哂所有荒謬既事

對住呢類機構大把方法玩死佢地
我一間開個post討論

要
雖然佢唔會回應
但我地要有死線
要討論下一步
建議聽日集會一齊傾下未來應該點做而唔係鳩嗌口號

要比壓力商家佬，再由商家向政府施壓

可以提議三罷後，如果政府唔回應
下個星期連續罷兩日
再唔回應，再下星期連罷三日
如此類推去施壓

真心 而家討論冇咩用 呢兩個月既抗爭冇咩邊次係事前預到後果 個人認為大可以睇下罷完社會有咩反應再作決定 唔洗咁快set死點升級

呢個提議幾好
要好睇聽日有幾多人響應罷工

可唔可以過左底線唔回應
工會發起一星期一罷
再唔回應
發起一星期兩罷
等人慢慢接受罷工
相信如果仲唔回應
市民唔洗催都會自己罷工